Kuitti lähetyksistä: Lähtö automaatti: Smartpost, Tokmanni Yliopiston metroasema  , Pääte automaatti: SmartPost, Nord1-Market, Paketti ID: 10Kuitti lähetyksistä: Lähtö automaatti: Smartpost, Tokmanni Yliopiston metroasema  , Pääte automaatti: SmartPost, Nord1-Market, Paketti ID: 10Thu Jul 26 11:36:33 EEST 2018